吳明德教授: 習近平國安法中共7常委都冇投支持票!? 鄧炳強有異動先求自保!? 將香港當成解放後上海!?

#國安法 #習近平 #吳明德

吳明德教授:
習近平國安法中共7常委都冇投支持票!?
鄧炳強有異動先求自保!?
將香港當成解放後上海!?
(嘉賓: 吳明德教授 主持: 李慧玲 D100 會客室 吳明德論經濟)

D100 Radio
474K subscribers

吳明德教授: 習近平國安法中共7常委都冇投支持票!? 鄧炳強有異動先求自保!? 將香港當成解放後上海!? (嘉賓: 吳明德教授 主持: 李慧玲 D100 會客室 吳明德論經濟)

人大 (28日) 通過「港區國安法」相關決定, 全國人大常委譚耀宗表示, 全國人大常委會6月底會召開例會, 屆時處理有關草案的機會高, 相信不會拖得太久。他又引述港澳辦主任夏寶龍重申, 這次中央立法是迫不得已, 目的是打擊極少數人, 希望那些人懸崖勒馬。中共愈來愈急實施國安法的內情, 也愈來愈多曝光, 包括中共公安部宣布, 特區警察已接受其指導。香港人面對國安法帶來的政治低氣壓, 將如何自處?

相關影片:
1. 習近平國安法鄧炳強同袍叠馬嚇唔倒香港人! 提醒美國特朗普準備出兵一戰!? 抗爭要繼續be water定係大台統籌!? D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲, 黃浩銘) ()
2. 習近平國安法等制裁美國政客先爆料! 中共央行不得用美元結算! 全球邊個幫人民幣自由化都冇運行! D100 左右大局 (主持: 李慧玲, 黃浩銘 烽煙訪問: 張崑陽) ()
3. 習近平國安法邊7個人冇投贊成票!? 美國蓬佩奧成功策反!? 中聯辦管埋立法會保皇黨邊度瞓覺! D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲, 區諾軒) ()

D100 香港:
Facebook:

點解油唐紀律部隊宿舍 市民被殺後俾黑警掟落樓單野沉得咁快